
                      Explosiones, efectos, y acción. Todo el que busque más allá de estos tres ingredientes encontrara esta peli ciertamente como la comida basura. Fácil de digerir, y a otra cosa. Un 5.
        
            